食過美心mx早餐真係返唔到轉頭

仲正過大快活 雞扒大大塊

緊係番唔到轉頭
難食到想投胎

難食到死，死左點返去食呢

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

話難食嗰啲其實幾耐無食過？依家轉晒做MX嗰啲咪又係大家樂大快活水准，有幾難食